解讀暴大三點記者會

睇完暴大三點記者會見到咁多矛盾，作為冷氣軍師只能夠加以解讀，希望大家能夠槍口一致對外
其實用區議會選舉來換一條行車路開放可以係試水溫睇下政府係咪完全冇計傾，反正傾唔咪封返條行車路，反正政府都係得以下三個應對

1.冷處理：咁咪24小時之後封返條路再出記者會又可以再譴責政府無視解決當前問題同突顯政府根本唔想區選

2.表面答應但突然反悔：根本去到11月24號政府隨時大把藉口可以反口取消區選，但如果政府有答應過確保區選但最後都係取消，咁最終責任就一定入政府數，你可以話政府反口覆舌已經成為常態，咁我哋都係輸一條行車線但係政府喺國際上就真係輸威望

3. 政府真係答應：咁其實你冇可能長時間封鎖吐露港公路，黑警一直嘅藉口都係話中大封鎖吐露港公路佢哋先要攻入中大，咁開返一條行車線都係遲早嘅事，點解唔用呢樣嘢嚟換番啲籌碼，佢依家唔用黑警清場都一定搵一批藍絲你夾硬清路障，與其畀啲藍絲有藉口清曬啲路障不如用呢樣嘢等對家冇得大做文章話妨礙佢哋返工自由

而家唔係話政府應承咗我哋就即刻撤離中大，輿論依樣嘢不嬲都係冇絕對，個記者會唔開都開咗與其內訌不如全力將輿論扭轉對我哋有利

認同，好多人聽到區選就跳咗掣。